（著得夠潮）教大家脫毒

見到好多post叫春話溝唔到女 心諗你地班毒丁著得咁柒 女仔見到你都唔開胃啦 仲點會想同你發展關係
根據小弟多年溝女經驗 女人第一次同你見面果三十秒就會已經界定到想唔想同你發展性關係 所謂人靠衣裝 物靠包裝 著得夠型同女人個bra裝假狗 道理一樣 係會吸引眼球 所以我會傳授畢生衣著技巧比大家 等大家可以拖女過中秋

第一套 中國風戰衣 呢套好煞食 D女見到一定出晒水

中國風戰衣最緊要上身夠搶眼 令自己變成漆黑中的螢火蟲

條褲就係成套中國風戰衣既重中之重 千祈唔好怕熱唔著 唔係就溝唔到女

對鞋我建議要fashionable唔係就carry唔到套戰衣

呢對功夫鞋夠輕加防滑 D女有意外仆街果陣你就可以飛仆過去英雄救美 出現呢一幕果陣 我可以同你講 你出硬pool

加埋呢把扇，霸氣盡現呀巴打
不過有戰衣都唔夠溝女，你要表現出一種霸權態度等D女受到你吸引先真正發揮到套中國風戰衣，最好響lecture迫佢地幫你潑扇同喂你食生果咁，就出硬POOL了

幽默感呢樣野.....................

尷尬撚進場

完全都唔知你做乜柒

咁真係好笑咩...

樓主自己著出街先啦

好撚好笑呀傻閪